（恥笑post）啲肥婆話減肥真係得啖笑

拿 我就好耐冇鬧過d肥婆啦 果日咁啱比我見到個post

[百屌成材]肥婆減肥日記

咁呢位肥婆就話要減肥啦
雖然我真係好憎恨肥婆 但見到佢好有決心咁我都好欣賞
就想入去支持下佢 比d意見佢
點知一碌落去見到d相真係笑左
但唔緊要 第一日減肥通常係咁 我明
咁追左一個禮拜post
雖然呀肥婆都有食下蕃薯 減少食量果d
但周不時就話打邊爐 茶樓飲茶 食一件窩夫 煎釀三寶 仲有肉餅飯
仲要講到被迫咁先好笑 人地逼你食㗎。
講係肉餅飯就嬲 見到張相有包李錦記 問佢有冇落到包甜豉油，問撚左3次都唔答，姐係有啦
大部分人都係好心提佢，叫佢夜晚唔好食意粉，會好肥
佢仲要答：肥你老母
之後仲發脾氣 所以話d肥婆真係死性不改
仆你個街 我第一次為肥婆著想 點知係個諸多藉口既肥婆
仲有，d人係咁講樓主先減左一個禮拜，比多d時間，又話有進步又乜又麥
屌你地究竟有無追post，咁樣食係減肥定增肥呀？
明明標題話百屌成材，人地好心講多兩句就嬲豬，點解呀？冇得食肉呀嘛～食錯野唔開心，咪發洩係連登仔身上囉
仲有，人地話你食得唔啱，唔係唔比你食，冇得食肉就係度發脾氣 知你食少左，但你sure你真係減緊肥？？不如放棄吧啦
祝你一直肥落去

追蹤功能

Ching sick ball

薛丁格的李錦記
唔講=有落同冇落之間
不用面對

原樓主減肥餐單
最瘦既免治牛肉飯

小咀
好掛住你呀

好撚嬲呀 比人串

經典回顧打邊爐
Day 3 （13/6 Wed）

早餐
蕃薯
烚蛋

午餐
瓜炒魚蛋 食咗一半
[ img]

晚餐
朋友生日 去咗打邊爐

個減肥餐單真係笑到gapgap聲

比d時間人啦

我都減緊肥
我一日食一餐咋，得十粒水餃頂足一日
一星期唔夠已經減左4kg

好鍾意睇小嘴狙擊啲肥婆

樓主覺得高蛋白，多菜少肉少飯，戒汁呢d做法都好極端，要慢慢減

已經好耐冇咁出post
今次真係頂唔順

肥婆晚晚要食牛腩，運動又唔做

之前睇見佢食得咁見膩又話減肥以前係膠post

夜晚死都要食好多澱粉

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

佢真心㗎 你追落去啦

肥婆真係死性不改

好耐冇見

我都減緊
每日淨係食兩餐 晚餐食生果
見到佢咁覺得佢應該2048年都減唔到

睇左樓主兩個例子覺得冇乜問題
煎蛋免治牛肉飯已經係連鎖食店中較健康既一個
而且佢都刻意食少d
又有做返運動

至於打邊爐其實都有健康食法
同埋間唔時有個cheat day其實對減肥人士有幫助

你追下佢個post 煎釀三寶 窩夫 肉餅飯 乜都齊
唔追都得，第一頁包你睇到o嘴

其實佢162cm 14xlbs 係咪真係肥？

分開幾日食？
其實減肥唔洗食到gym撚咁
以前屋企人專登搵營養師整餐單
入面都有肉醬意粉呢類

喂大佬你唔好癡線啦
呢個頂盡係keep體重架咋
減唔撚到肥架仆街

小肥啦 要睇埋骨架
未去到欣宜級既

佢早餐晚餐食咁少/低卡又有做運動
我唔覺有乜問題
係減得慢姐

總之佢14日有10日都比人感覺係cheat day

係啊 夜晚火鍋窩夫 做15分鐘運動

撕肥婆my菠蘿

肥婆食撚屎

肥婆真係好低賤 成日食肉又叫春話自己易肥骨架重

你咁減只會減少肌肉，啲肥膏仲在度
之後忍唔住食返正常嘢就會反彈

咁樣好快反彈嫁

肥人肯旭兩旭 食多d菜都一定會減到
原因係佢本新真係太肥

而果件肥婆係食健康左 旭多左
會減 到小小係正常
不過佢唔變 照咁食 照咁做
就會停左係到
一樣係肥婆
你見到佢隻手 就知佢係大肥婆啦

小嘴巴

小嘴 我琴日早餐食左茶記公仔麵餐
晚餐食m記雞翼分享盒餐 加大薯條
再加大量零食

我減左兩個月，一個禮拜至少跑三日50分鐘以上，睇到佢個post，心諗比啲恆心啦，一味怨同嬲，多多藉口，我跑得咁辛苦都未減到，增肥就有佢份

要極速減我都試過
2個月減10kg
但好唔健康
曰日麥皮 雞胸西花 每日一個鐘帶氧
日日都落到磅
但都反彈得好快 減到無撚曬肌肉
但佢要日日岀街食 其實好難減 除非運動量再多
佢而加咁食法 可能佢都覺得好撚辛苦已經
佢咁既方法 忍食忍到仆街 唔會長久到 兩下反彈番

小馬你唔怕肥咩

真係睇到都嬲 打咁多字 佢唔應都算仲要發老脾

最憎呢啲仆街 狗西 食屎狗 食完唔會肥
呢啲野卡路里爆到仆街 我食都唔敢食

肥巴打表示半年減咗13kg
眼見身體啲朋友講減肥減咗幾年，仲越來越肥，真係笑而不語

瘦底咪唔洗擔心 仲要諗點增肥

咁都唔撚肥?當佢140lbs都成63.6kg, BMI24.2, 佢個高度正常體重大概58kg度, BMI22度先叫健康, 雖然未去到痴肥但都已經係肥胖身型, 唔控制好易變痴肥

一開始係147呀

小嘴ching好波
狙擊肥婆人人有責
肥婆無一個係無辜的

一禁入去就見到牒菜有蠔油
肥撚死 跟住再睇佢果啲乜野急凍小龍包
啲熱量可能食個麵仲飽肚啲

利申：淨係呢個月已經跑左50k以上，睇死佢跑唔到，佢跑到先開post話我知佢減緊肥

減肥邊係咁減
一星期4kg咁急 一定出事 好唔健康

其實上面食小咁多嘅巴打，如果無做重訓嘅情況下，唔係應該好易反彈同d肉鬆哂咩？

循序漸進

好耐冇見樓主狙擊肥婆

你個名

食D野好好笑
同普通人平時食既都差唔多

增肥定減肥呀

一睇到肥婆post就知係龜頭巴

其實我想知啲肥婆會唔會有可能減到好似天生瘦底咁嘅身型 ？
姐係望落肥肉又無乜肌肉又無乜咁

最近唔開心 想食多d野

久唔久可以放縱一次半次
唔食野個人會唔開心

唔會 好多本身骨架大

冇一個肥婆係無辜

睇頭幾版似肥婆飲食日記多d

起碼佢都算係有做下運動
唔係齋靠飲食
不過佢咁食法似做住運動黎增磅

希望佢快啲放棄 之後比人指撚住啲肥肉黎笑就啱

肥婆晚晚要食牛腩,運動又唔做

小嘴兄

所以話有啲肥人真係抵撚死抵比人笑

通常肥婆都零舍多藉口

幾時出番故

減肥起碼每日跑一粒鐘步燒下脂再講啦

我每兩年就一次2 3個月減20公斤
然後又懶成年慢慢儲返肥

唉,比人話老母肥

大把
好多肥婆減完勁撚靚
但肥到出哂油又多瘡個d 一定成世肥婆

佢每一日都係cheat day果下弊呢

支持小嘴繼續追擊肥婆！

嘴爺

算撚數啦 睇佢第一日頁就知佢會失敗了
零常識 以為食少陣就減肥

日日都有一餐cheat

諗諗下真係好撚諗

我見佢咁樣食,知道佢唔會瘦到,所以我先分享我自己個人知識同經驗

點解我要比人屌啊
點解我要比人屌啊
點解我要比人屌啊
點解我要比人屌啊

可能人地原先郁都唔郁
餐餐十幾碗飯

D肥女人真係好撚煩

成日話自己飲水都肥,飲水肥你老母咩!

人地好心提你又屌鳩人,仲要係十幾個圍住爐黎屌鳩你

ON99!

agger

但係鍾意食嘢真係好難戒㗎

我有個fd 200磅減到125磅 163cm
減咗一年幾，樣唔係好靚
不過佢終於可以買好多日系靚衫著，個人開朗咗，講野有自信咗

肥婆大多數都仆街

閪婆

有追開post 一日一恥笑

肥我都唔想 屌你

好鍾意樓主啲肥婆post

5分鐘運動先好笑

肥婆 佢減唔到個陣就會話肥瘦都係人 無資料笑鳩佢架啦

一日一餐加做地盤
慢慢減緊

利申：51kg 159😢

g 持樓主繼續監察肥婆
肥婆是要管的

餐餐食沙律，但加勁多肉同沙律醬

咁都極端

同上次個mk妹話朋友生日唔返工有異曲同工之妙

肥因爲佢為食
肥因為佢懶做運動

減肥餐點解有打邊爐

根本餓佢幾日就瘦 無吸收點會肥到咁 咪玩啦

但肥婆唔餓得

死肥西特別多藉口

死肥婆成日偷食肉

早一兩年去歐洲流浪半年
除左行之外 都無做運動 瘦左8-9 公斤

利申 仔

睇標題就知你講緊依隻肥閪

好多肥婆都成座山咁

死肥閪無一個係無辜架

啲餐單

佢想增肥咋下話

其實睇落都幾好笑
初初佢concept錯，以為食得少就等於減到
大家好心教佢唔係要少而係食得精

佢好似受教咁，但意見接受態度照舊

打邊爐 窩夫 煎釀三寶 煎蛋免治牛肉飯 煲仔飯

其實飲唔飲得diet/zero coke
之後睇過段片coke zero煮完原來乜都冇得淨
正常可樂會變左瀝青咁

慢慢減 仲以為係cheat day
點知兩個禮拜差唔多日日都cheat

我一星期都減左3kg 佢咁樣減係咪想娛樂人咋

正

早晨

減肥 lunch我食慢煮雞胸 蒸粟米同埋燕麥藜麥飯

一起身睇通知就知係巴打
btw早晨

狙擊肥波 人人有責

哇 你咁樣好極端喎 打個邊爐先啦好冇？
慢慢減嘛

肥婆偷食肉 佢就偷食豉油

其實減肥有幾難
去做gym三個月鳩玩都輕鬆減好多

我見過肥婆減肥成功

之前成個米芝蓮咁樣
之後見到完全唔認得

日日放工搭巴士都見到個大肥婆, 好想嘔

唔使追成個po, 佢第一日就已經整個支竹煲啦

唔做運動嘅話減閪咩

雖然d人成日話戒澱粉先瘦到
但之前冇乜呢方面既知識既時候都有試過減肥
都係食少d野
早餐食個包
lunch食米線
晚餐就自己煮唔落油鹽既蕃茄烏冬
每過一個月就同細佬食m記
加大然後食佢d薯條過下口癮
冇做過運動，但keep住咁食又真係會瘦

減肥唔一定要節食 可以開心健康地減
有足夠運動量都一樣可以減到
有時磅數變化唔大 但體型同線條上已經好大分別
我用咗1個月時間 約25日 每日1個鐘瑜珈+舉啞鈴 , 再踩45分鐘健身單車, 深蹲20下x3組
但我無戒口無節食, 想食既野照食, 零食一樣會食 只係份量食少啲
而家三圍各減咗2cm ,cup數無變, 體重只係輕了1公斤
但體形上、著衫、影相睇落都有明顯分別

利申 160 55kg 目標係50kg

佢除左頭果幾日係離譜之外
之後啲飲食都有改善啦

強烈支持樓主繼續追擊d死肥婆
做得肥婆既真係10個有9個都心理有問題
一係就莫名其妙既自信自戀 以為人地望多兩眼你隻坦克就係對你有意思
一係就憤世嫉俗 仲衰過連登仔 講真說話比你聽就又發脾氣
屌你老母你肥豬肉黎架渣 有乜資格發脾氣呀
一係就心理扭曲哂

人地樣衰都會學下打扮化妝 屌你班肥閪肥撚到豬咁為自己做過d乜呀
減肥就講十世都未減 一係就減得個幾日就又收皮 仲有咩資格叫你尊重你

利申:識得一個減肥成功既女仔 好佩服佢好尊重佢
但對住d得把口 性格又差既肥婆 真係見一個屌一個

想增肥

最重要係明明自己叫人屌醒佢，之後又唔比人話

原罪

減肥期暑蛋白質要比以前食得更多 但總calorie要降

從減油減飯面開始

sorry囉

呢個post我係肥婆都屌過佢 食幾多肉都算，你老尾運動量咁撚低都好意思post出黎，30分鐘划艇邊個唔得姐坐係度咋嘛 比較重要或者話叫有小小效益既跑步同漫步機就淨係做15mins

肥婆講減肥同民主黨爭取民主一撚樣
正常人都唔會食到咁撚柒肥啦講真
減緊肥仲食得多過正常人

咁好辛苦㗎嘛

同肥嘅女人講減法,重難過叫女人拿住幾十萬但1係係名店唔好買衫買袋
佢地D減肥概念永遠就係凍飲飯少甜,食飯食少D但個飯食晒D汁
做運動?下,我番工係地鐵站行上黎都成5分鐘啦!做左架啦
叫佢地走甜走汁,食少D澱粉質好似斬佢全家咁起晒幹

祝天下嘅肥人一直肥落去
希望政府收肥人稅

其實當你慣咗口食清淡嘢
就算擺份M記喺你面前你都唔想食
日日咁食法, 唔增磅都要偷笑

減肥同季候鳥做占一樣
好快就收皮

都估到個post實有人反駁
問題係你肥 個身體已經習慣左
習慣左食咁多 習慣食咁多先飽
所以先要用極端方法去改你身體感覺
要適應新既習慣

屌你一個禮拜都冇學人講cheat day.
唔好侮辱專業健身既人 就算cheat day都唔係亂咁食

小嘴巴打我真係衷心咁多謝你
我以前係一個死肥婆，
睇完你岀嘅post之後，
特別係肥芝個故，
發現願來肥婆真係好黑人憎，
之後決心減肥。
到依家我已經減咗20kg
岀街買衫由要買XL到依家買M甚至S都得
真係好多謝你啊小嘴巴打

個問題就係食得太少
只要識揀野食就可以有足夠既能量維持每日所需但唔會影響健康
佢咁樣減法只會減走d肌肉

睇第一日已經覺得會失敗
完全無方法又唔忍口

見到你呢個留言好開心 加油keep住呀
得閒既話教下隔離post條肥婆點減啦

第一日已經cheat緊

好中意睇小嘴巴d肥婆post 好好笑

最撚好笑係佢做嘅野同潮文一撚樣

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

睇佢貼食野相就知

想當年中六前身型一直肥肥地
但Dse後返左份要早睡早起 長期企要郁動既pt之後 加上當時飲食係早午餐食飽 夜晚淨食餸
一個月減左5kg

仲未計佢30分鐘/15分鐘裡面hea左幾耐 成日見健身室玩划艇啲肥過我既拉兩下就出哂汗然後坐係度玩手機10分鐘 同為肥婆表示好很肯定最終佢既運動時數加埋都冇半個鐘

習慣食得多不是問題, 我都大食到可以一個人食晒成個厚細批pizza
選返食物原型去食, 食得健康來都一定夠飽
果位絲打可能是身體習慣了食濃味的食物, 一時間接受不到咁大改變

又話要減肥，d食物大部分都肥膩既
好心就咪擺上黎

划艇點會易
要hea做咩機都可以hea做

其實佢所謂啲一日三餐同平常人無分別
尤其見到下晝同晚餐 成日食啲味濃又多汁嘅嘢
例如嗰啲點心、快餐店肉醬煎蛋飯、肉醬意粉咁
肥到閪咁…

咩平常人 邊個會日日食佢呢d增肥餐

肥婆既30分鐘划艇=5分鐘（拉兩三下=hardcore）划25分鐘休息 from真肥心得

如果真係出力row既話 5分鐘都已經好撚攰

佢就算數啦

on撚9 減肥 仲食咁撚多sodium

仲有節食 唔做運動 係消肌 唔係消脂
好撚容易反彈

見到d肥婆成日話自己肥 又唔撚做運動真係抵撚死

肥婆在此有何指教

堅肥, 應該110LB左右先叫好睇

Row好易做錯就真
好多人係個handle郁少少，個seat不斷前後移就當自己row左
扑野咩屌

其實食肉減肥易過食碳水化合物減肥.

agger 手腳一齊郁

支持樓主狙擊肥婆

LM

真係有進步 〈耐彈值增強 面皮

死都唔答有無落包豉油 姐係當你有啦 你唔答 姐係心虛啦 點解心虛？因為你知自己食得唔啱囉！逃避現實既肥婆

要日日都節食無可能
我行5比2飲食法
個5日我唔戒口
另外兩日越食越少
現在全日只食兩隻雞蛋

on9定假膠?

一禁入去見到油菜多蠔油到 又重味食物
最撚on9係凍檸茶小甜 真係人唔笑狗都吠
完全係玻璃心 自我安慰 自我撫摸

我過年個陣51kg 自己戒奶茶甜嘢 企多咗行多咗路就瘦翻43

佢日日都係cheat day

係 仲係超級肥

想減肥就自己煮啦

反正都唔肯面對現實, 不如唔好認自己肥啦

無一個肥婆係無辜

買餸好難買一人份量, 買多咗又會變壞, 咪煮多D
藉口都幫佢諗埋

差啲就比你說服到

學杜記咁餐餐煮雞柳雞胸肉 得一味餸仲要日日煮我唔信壞得咁快啦

因為雞肉太寡
雪櫃已經擺咗黑椒, 蒜蓉, 燒汁同埋美極備用

肉醬意粉自己煮根本唔會肥 唔識就唔好9up啦
D人講肉醬意粉會肥係因為出街食果d會重油鹽糖咁較個醬
意粉本身已經係一種好健康既主食 ...

都唔係好肥姐
我生完兩件嘅身材肥多幾磅咁姐

係，出街D肉醬/肉餅/肉碎一定會撈肥肉
自己整起碼可以揀全瘦肉

屌你老母 早2日打邊爐
隔離台坐住2個肥婆 係好似美國個種 叫到成台都係肉
係咁講咩你減左實大把人追

你咁講會累死肥婆

肥婆之所以係肥婆，佢哋份餐單同一般人唔可以相提並論，佢哋食飯有咁多汁得咁多汁，食肉有幾肥得幾肥，食完飯仲要湯水甜品，正餐唔夠仲有下午茶宵夜

你同佢哋講減肥唔使戒口節食佢哋會當免死金牌亂食，你估正常人食法會淪落到做肥婆咩

太多無知撚9up害人 樓主都係其中一個 2018年仲有人唔知意粉係健康野

我都好想知

我會努力㗎啦
會繼續睇你開嘅肥婆post鞭策自己

你咁既運動量 仲要維持左兩個月
無理由減唔到喎
定係絲打本身體脂率已經好低?

我自己經驗黎講
基本上一星期三日帶氧運動
戒甜戒零食汽水
三餐盡量低糖油鹽
真係瘦得超快
差唔多一個月瘦5kg

即係咁
我就唔係歧視肥婆
亦都唔係歧視要減肥既肥婆
但成日見有2種肥婆特別黑人憎

1. 話要減肥但根本用錯晒方法既肥婆
唔識咪問囉, 又要我行我素又要屌9你話你錯
你睇下我同你個磅數爭幾遠先好屌人啦
乜撚都唔知就學人話減肥, 連食物標籤都唔識睇, 運動又唔撚做, 又唔撚戒口
永遠都係逃避現實, 又怕辛苦
一路肥落去算9數吧啦

2. 唔減肥但成日自high, 自我感覺良好既肥婆
唔洗多講, 明星2代有一個人版
香港地特別多呢d

做住運動睇呢個post特別有動力

作息都幾重要，唔知絲打係咪夜貓子
夜貓同減肥相剋，11點前上床訓足7個鐘就係最佳排毒時間（當然最好係再早啲訓但香港地邊個唔洗返工返學，依照自己返工時間調節啦

條肥閪真係笑撚死
比人問來無落包豉油都身有屎咁
落左咪認，唔通呃到我地就會成功減肥咩
最on9又話信資料乜乜柒柒
之後偷雞食肥野又賴無知咁話係咩原來咁肥架

根本真係要減所有嘢都要 CUT，CHEST DAY 比健身佬食返正常嘢咋

正能量

以前試過開個page record自己食野同運動情況 發現自己信念一弱偷食左其他肥肉既時候根本唔好意思擺上網，寧願對外講係囉又放棄左又擱置住先都唔會呃人話有減緊 假如有1%羞恥心，所有事都係心態影響結果

利申死肥婆

死肥閪 肥婆無一個無辜

減肥唔食得肉？
我唔明點解呢d concept可以傳到咁勁。
其實減肥主要係要食少啲碳水化合物唔係話唔食肉。
其實我認為減肥嘅重點係你三餐要均衡，即係話你要食多啲菜，肉同飯都要食。
但係重點係飯唔好食咁多，同埋唔好落咁多醬汁唔好食咁多油炸嘅嘢。
其實如果你食肉，例如你食白切雞（去皮）先算，其實都好健康，唔係話禁曬肉先至減到肥嘅。
重點係，要食大量菜，如果你個食量已經食大咗。 如果你夾硬用肉同埋飯去填飽個胃，咁一定會肥，但係如果你食多啲菜去填飽個胃， 咁咪唔會食咁多立雜嘢囉

汁係咪真係好肥
好中意食多汁

你睇下佢貼啲圖先啦
佢碟嘢啲汁係濃厚嗰隻
出街仲揀肉醬煎蛋 又食點心
仲死撐會健康？

根本減肥乜都食得, 除左甜油鹽之外
食得既意思係適量, 不過肥婆點會明咩叫適量

好多人根本冇認真睇過人體個運作方式，比如糖份形成嘅人體脂肪，比食油脂形成嘅人體脂肪更難消耗，仲有減肥一定要重訓呢啲常識

減肥鐵則幾時都應該係支出>吸收，香港人大多數做唔到減肥基低入門要求既「適量運動+作息定時」咪變左淨係響飲食位著手姐係唔食肉，咪減得唔健康，中醫既角度都唔會叫你完全唔食肉，淨係叫你要均衡飲食加MUST DO運動，否則戒食咩都係廢，調返轉調理好作息增下肌肉，固本培元之後齋訓都會瘦

幾時講過意粉肥呀？不嬲都係講緊佢唔好吸收咁多澱粉咋喎

大部分人都係好心提佢，叫佢夜晚唔好食意粉，會好肥

我覺得又唔一定話要。我試過冇重訓都減到。只係冇咁有效率咁解姐。
同埋減肥好多野諗其實。
好多時mon住個卡路里。但係好多人忽略左，其實脂肪同糖每日都有攝取上限。

但係我覺得主要係食少d碳水化合物 (食少d，唔係戒。)
你出面碟頭飯其實好唔均衡。
肉:飯:菜。分分鐘係 10:1:0
成日出街食碟頭飯死硬。

冇人話唔食得，但你睇佢食乜先得㗎 大佬

我係講意粉本身係健康野 點煮係控制係佢隻手度 依家d柒頭就叫人戒意粉 話會肥 做乜鳩

傻閪先出去食肉餅 全部肥肉

其實出街一碟炒飯的份量。
分分鐘有兩三碗飯 。

一個人好地地根本唔會肥 食得健康自然會瘦 硬係有班on9要叫人戒澱粉

其實想減肥，首先要接受呢個世界係無輕鬆減磅呢回事，每個成功減肥嘅人背後花咗幾多心機時間汗水，不足為外人道，成功減完之後想維持磅數先諗點樣食好少少而收支平衡啦
利申 減咗30磅 已維持兩年 過程痛苦但值得

其實懶ge。
咪出街叫個車仔面。清湯，烏冬。叫兩菜一肉咪搞掂

對唔住 大家個重點唔同
我係重點屌佢出街仲食肉醬
同佢自己碟肉醬睇落都係濃厚肉醬
唔係屌啲意粉
sor9

但我意思其實係人地果陣講既係針對佢夜晚食咁多澱粉都唔食菜，唔係針對佢食意粉 之後條肥婆就係咁講意粉唔肥喎
我都知意粉冇飯果d咁肥㗎 但人地好心叫佢唔好食咁多澱粉，條肥婆餓到發脾氣亂鬧人先黑人憎喎

最緊要均衡就真。

識得個肥婆真係好撚好笑
肥到成隻河馬咁 把口話要減肥
見佢去泰國d 細份pad thai 平佢夠膽一條友食七,八份
話題永遠同食物有關
學人喺淘寶買d 仙女式紗裙問人邊套靚
大佬你肥到著出黎成個活動蚊帳咁
好心就認真減啦 有冇羞恥心?

其實減到想喊，想死。咁代表減岩左

唔好再講啦
人地喊架

食少d澱粉，唔係戒，佢都可以覺得唔健康又極端，佢既健康就係打邊爐同食窩夫煎釀三寶
同埋唔好再講意粉啦好嗎？冇人叫佢戒意粉啊

我就覺得重點係打邊爐煎釀三寶窩夫蝦餃菠蘿炒飯

仲有，就當人地話意粉肥，都係好心提佢夜晚食少d澱粉，佢就即刻講人老母，咁撚冇品真係第一次見 根本係態度有問題

食慾呢家野...

我屌架wo

想食得好啲就做重訓啦
好多肥婆都係得把口
成日話一齊做運動 嗌極佢都唔得閒
日日飲珍珠奶茶
利申肥婆
2個月做重訓瘦左一個碼 日日有食飽

呢d肥婆就收撚皮啦 扺比人歧視

我以前都對肥人有少少憐憫之心 以為真係有肥唔到嘅肥 直到我見住我個肥底家姐半年減咗7kg 真心adore
由細到大都有肉地 一米六 成60kg
到而家好似話只係52kg左右
食野大原則係戒加工野食少汁少醬 多菜多肉少carb
唔飲酒 每日運動2個鐘
想肥都難

要減肥既話其中一樣野係要增肌 肌肉量多左就會幫助燒脂
好多肥婆話減肥就一味食菜或者直程絕食 輕2kg以為自己好巴閉
唔係話唔可以食肉 係要食適量姐 唔食又點增肌點減肥呀

利申:曾經都係死肥婆 一年幾減左22kg而家繼續努力緊
見到d人淨係識把口話減肥但基本concept都未搞清 真係笑而不語

佢第一日 飲咩粟米湯 已經冇睇落去

個早餐最豐富 居然食到咁多野

其實佢都係初初減肥，唔識揀嘢食，但叫佢戒甜嘢，佢都好乖戒晒
我都減我慢，減咗6星期，減得7.5磅
當然夜晚我係戒澱粉質，又有跑步！
其實去到百四磅真是飲食出咗問題
但佢都有改，唯有慢慢改啦
小嘴係未都會笑我減得慢架

肥你老母唔係佢講架

誤會左 sorry

所有肥婆都唔抵可憐架啦
d死港女寧願食d乜柒減肥藥都唔做運動

你有運動，又肯夜晚食少d已經態度正確 加油呀

小嘴 可唔可以醒兩招串到肥婆一棟都冇既句子黎

由心而發就得
例如拎d靚女相出黎撻9佢

其實我覺得初期減肥。預左會肚餓。
因為通常都係個胃食大左所以肥。所以先要係咁食菜。

我見隔離post有人幫佢計bmr
求教如果一個人計好tdee食野，淨係睇卡路里唔睇營養價值，唔計健康，計樣減唔減到肥

我同事屋企唔煮飯，好少出街食，三餐都便利店解決，佢淨係睇標籤上面嘅卡路里食，但見親佢啲飯盒都又油又多汁，見到佢咁樣減肥有啲震驚

又唔係趕時間
一星期一磅你減得輕鬆舒服又keep到就得

其實我覺得。有時候。做運動的野係由淺入深。
如果d人。呢期突然想減肥。所以一野逼自己做到好勁。其實衰硬。因為根本建立唔到個持續性。
其實，如果真係做運動太辛苦。其實食完飯落街行下都好過乜都唔做。
游水太辛苦。你浸嚮水行下都好過乜都唔做。
做做下，自然就可以進步。

其實，成日有種迷信就係，有氧要30分鐘先燒到脂。
其實，係30分鐘係，身體使用脂肪的比例超過使用碳水化合物。而唔係30分鐘先消到脂。30分鐘前都有用到，只不過係冇用得咁多咁解。

好耐冇見
小小嘴開始番學未
有冇諗住追多胎

我都覺得係 覺得做運動辛苦咪落街行下先
不過點解我話重訓好 就係相對做長時間cardio無咁辛苦
我以前都係狂做cardio既人黎 跑成個鐘好辛苦 仲要節食 先減得個少少
而家重訓之後跑30分鐘就得 重訓又多變化 無咁悶 重點係可以食飽
不過講到尾養成運動習慣同戒垃圾食物係最重要
有心減就會踏出第一步啦 但好多人都係得把口 叫佢飲少一杯珍珠奶茶好似攞佢命咁

個身體係自己嘅、揀咩食又係自己話事、做唔做運動又係自己選擇，
個零禮拜就燒一次嘢食／打一次邊爐、
晚晚都出街食飯、食親都揀多汁又肥嗰啲、
話減肥都繼續飲嘢唔走甜唔係下定決心，
咁仲有咩好怪

有個fd係煙剷，平時一日chur一兩包，
佢知道自己老母氣管唔舒服之後即刻掉撚晒啲煙，
之後一支都無食過，呢啲就決心喇

粟米湯好撚肥。全部都係面粉來

邊有咁快
想生多個女

飲得 但都唔好飲咁多, 入面其他preservatives 對身體唔好

正常可樂個d真係糖黎

diet/zero coke 個d 係代糖.. 阿斯巴甜

阿斯巴甜加熱會分解 所以你見唔到任何野淨

咁講真。
香港地。返工真係幾難做運動。返到屋企都攰到想死咁滯......
我最健康果排。就係冇工返做廢青果排。真係日日運動，羽毛球，游水，掌上壓，situp，跑步輪流來

小嘴巴有錢
可以生多個
咁小嘴你要比心機啲
生咗女要小心啲教佢唔好比連登班巴打食咗

急凍小籠包都包啦
完全諗唔到減肥既人 會食依d

BMI唔太準。
其實係要睇體脂率。當然，如果連BMI咁簡單都超過左，咁己經唔駛再睇其他野。

所以之前咪話。唔指卡路里。
其實糖，脂肪都有攝取上限。

知唔知最好笑係咩.....
我聽過有個case...厭食，瘦到得返骨，有人問佢做乜厭食，唔食野。你知唔知佢答乜? (男仔來)
佢話想練大隻......真係唔知好嬲定好笑。
有時d野真係唔好亂尻咁來。

其實cardio。跑步。
頂唔順，咪行下跑下，行下跑下。再唔係咪好快地行囉。其實好隨心的姐。
大佬，人地三項鐵人果d跑幾個鐘又照學咩?
訓練一向係由淺入深。當然做運動可以有突破。但係唔係一步登天。走捷俓，反彈同失敗的機會好大。

比起諗乜野強度，乜野時間。不如養成自己會郁的習慣先。
食完飯落信和行下，都好過坐嚮度。

Day 1個日 全部減肥大忌

點諗到會食個d
唔肥唔食

其實如果真係自己煮唔到。其實唔緊要。
最簡單。去食飯。
叫切雞飯，少飯，走薑蓉，走汁。你唔食雞皮其實唔肥。
燒味度度都有。咁食又唔算太難頂，唯一問題只係冇菜。

其實減肥
70%關乎飲食。淨返30%先係運動。
你做再多運動，你日日麥記一樣減唔到。

其實你肥，係好彩。
好多人瘦，但係其實肥左嚮血管入面，果d會攞命。你依家肥嚮表面，趁有機會好快d減。

其實點解肥婆接受到自己咁撚肥
早幾年肥左十幾磅個肚大左幾個碼再加埋比屋企人笑肥 已經覺得無地自容 結果的起心肝減肥

咁都唔叫肥 咁冇肥婆啦

啲肥婆仲要好撚鍾意做瑜珈減肥

苟姑娘句type

肥婆唔應該生存

劣等人

對我地黎講唔難
但對肥人黎講就難，因為身重會好懶
唔懶就唔肥

食少一塊豬皮 又嚟投訴

月巴婆

好窮㗎
不過生女就一定唔可以比佢變肥婆
生仔都唔準娶肥閪老婆

好想知佢依家幾重

窮人生仔……
有時愛情嘅野 冇得講嘅
可能你個仔溝條女嗰陣係model身形
一結婚就
再唔係個女嫁咗有錢佬
食野終於唔洗就住就住
咁就

我會狠狠地鞭策佢地
再唔係睇下我d post

生個女係肥妹

睇佢D飲食真係笑撚左

日日都大量碳水 大量油鹽

可以全日菜都無條

唔好話減肥健康 正常人都食得健康過佢

小嘴嫂係咪生完即刻比你鞭策叫佢修身

睇你有冇心架姐
搭車返工早一個站落車行
搭lift搭少層 行樓梯上公司/屋企
行多幾步都好過你食埋晒d乜柒減肥藥啦

好耐無見樓主了
肥芝個故完左未

唔好嬲 同我分享啦
高165，我上年聖誕由70kg緩慢地減到依家66kg 除左squats點樣先減到大脾舊陳年脂肪

怕唔怕個仔遺傳左你吸引肥婆既魅力

同伴 握個手
但我仲未見到岸

🤔划艇好撚辛苦架，當初玩划艇隊其實大多時間都係拉機，30分鐘以內，飲食零控制亂柒咁食，仲要食多咗，都由86公斤變77公斤
好多人拉機拉10分鐘都嘔到冚家剷
快拉既3分鐘就足夠嘔到仆街，我都試過
但前提係要保持某個速度同節奏

本身睇個post已經夠好笑
聽完樓主概括一次仲好笑
為肥婆著想

btw 呢到好多減肥達人

依家gym 都係 拉半個鐘 當cardio咁做 keep 2:30/500m, 20s/m

沒有一個肥婆是無辜的

當初去到後期30分鐘冇1:55以下會畀人叫拉低啲，2:00都冇會畀人指撚住屌
3分鐘快拉要1:35以下
我連校隊都唔係，校隊啲人會30分鐘1:45

而家少拉，拉2:20 20分鐘都好吃力

我上2個sem住hall同女朋友一齊住 食咩都比佢睇住
之後基本上冇零食冇飲甜野 得閒落去跑半個鐘步 一個月一次食大排檔 雞煲果d 一樣瘦左12k

屌點解肥婆咁撚鍾意著紗裙
一星期已經見到幾件紗裙肥婆呀屌佢老母
究竟知唔知醜㗎
見到佢地個死人籮柚扭下扭下
我對眼受到幾大傷害

做gym撚表示
除非要練腹肌
否則好少gym撚會嚴格注意飲食
包括我自己
基本上你有運動習慣 好難肥
我日日食lunch都叫多飯
一樣fit過啲話要食小少啲減肥嘅同事

所以話 揀女朋友肥既話真係即刻out 好人好姐 無啦啦點會肥 反映到佢地既唔自律

減肥好難決定減邊個部位架
呢樣野係身體話事

不過你可以 h.i.i.t/ 做gym 練下半身肌肉

持久咁做既話好快減到

同意
我做OFFICE工一星期去兩次健身室玩兩小時機
大家樂 茶餐廳 M記 凍飲都唔會戒口
都保持到健康體重

屌你死肥閪
肥撚死你呀

我都想減多3-5kg啊！
一齊加油！
但呢排有少少懶

成日偷食肉
然後話飲水都會肥

減肥餐單仲豐富過我增磅餐單

不過如果唔係beginner都要有bulk cut cycle? cut既話都要低carbo

點樣可以過平台期

158 cm 徘回左50kg 好耐，已經一星期去4日gym
每次1hr 多啲
番工帶飯已經好清淡，唔通真係要再食得清淡啲？
好羨慕啲女仔4x kg

由一月開始已經每個月都購入康文月票 由買左月票個刻開始覺得唔做會蝕比佢咁 所以keep 住廢廢地都去做一個鐘

165高
由細到大都覺得4x kg重係奇蹟

康文已經好平了

Keep住做一定會有成果架加油啊

做下多關節先，慢慢先去做Big3

認真問，同一樣嘢夜晚食同朝早食有咩分別，咪又係energy conservation，計calorie input output，唔明啲人點解強調夜晚戒口

唔明點解咁多人一話減肥就跑步

如果你真係超重去跑

你膝頭多得你唔少

踩單車應該冇跑步咁傷膝?
而家日撚日返學都要踩單車來回，順便已經做咗carbo
喺香港就慘，"唔鼓勵單車作為市區代步工具"

15x 高其實應該唔難
我中學一路都4x 但出黎做野就去唔番

平台左幾耐？
睇過本書講通常2-3星期就衝破到，加油！

樓主好波
肥係原罪

而家試下16：8 斷食睇下有冇改善
番工朝早9 點至11 點忍肚餓有啲被虐又覺得好正，一到11 點可以食番早餐

其實減肥真係沒咩秘密，同秘芨，唯一真係睇你有幾大決心

我原本84KG，失戀之後，日日節食做運動，三個月減到去70Kg，Keep左三個月都沒反彈。

反而操肌就真係多學問啦

減肥，健身Group

女仔過60kg已經接受唔到
望住自己啲肥肉，點解仲容忍到？

已經兩年餐餐都食雞胸肉
冇做gym都keep住食

我老婆都算係知醜，自己減㗎
邊似得d肥婆 一邊打邊爐一邊發脾氣

清好波

肥婆磁石

cardio *
唔知做乜打咗carbo

咁小嘴你滿意小嘴嫂嘅身型未

夜晚有冇食澱粉? 有既可以戒左佢 真心覺得好有效

小弟177cm 3個月由79kg>70kg
我減個陣平時夜晚都有食開半碗飯
之後到左平台期 3星期體重都冇跌
每星期4日做運動加到每日做都係冇變化

之後決定夜晚開始戒埋澱粉 即刻開始跌磅
依家68kg

所以其實一開始減肥夜晚唔建議即刻戒晒澱粉
因為呢啲澱粉係留番打平台期呢個boss用
一到平台期出大技夜晚戒澱粉
即刻秒殺個boss

有呀 因為我都唔鍾意食飯
使唔使早午餐都戒埋澱粉架？

而家次次都水洽雞胸加塊急凍魚同啲意粉, 日頭就whey+包
一開始就咁食但係後來都係頂唔撚順加返幾滴豉油
做緊gym, 體重浮游喺75-77kg
可能要再食清啲同減carbo先cut到 (雖然隱約見到abs但仲係覺得爭目標好遠)

佢平均時係咪三餐都kfc

但係carbo對個腦運作好似好重要, 有個大學讀bio既fd同我講, 身體任何部位都可以用fat同carbo能消耗能量, 惟獨個腦係只能用carbo

我唔戎口,照食足十成飽(3碗飯),可樂照飲
放工間唔中跑下街唔係高強度果D,最多5KM
冇重訓,假日踩單車15KM左右都減到,係慢D

日頭食包都唔多得
經驗話比我知朝早要whey溝麥皮
得閒睇下youtube d鬼佬 blog 學到唔小野

Yes, only sugar can pass through the brain. others molecules are too big

15 MINS WORKOUT 好笑啲

其實有d肉地都冇問題，不過佢要求好高，想成張紙咁

5mins啊

驚比你開po狙擊

我有朋友
話減肥午餐食沙律（已經好撚想屌鳩佢）
點知轉個頭走去食乳酪
忍唔住話佢兩句
佢就話你咪又係肥

屌 明明就係佢話減肥 重有我啲體重係肌肉黎

岩牙 ching

佢唔敢開2啦

踩單車要基本FITTING,最小SADDLE HIGH 唔好錯得太勁

有冇人教佢 肉餅其實好肥 同埋最咁多汁

睇鳩假期 都有營養師教減肥 肉餅撈好多肥豬肉

早午餐唔好戒 減量都ok 不過唔知你食幾多 用菜黎填番個肚
我依家每日既澱粉得早餐既一舊多士(冇牛油) 午餐既半碗飯

仲有去gym room剩係重訓? 如果係既試下休息個3日抽一兩日做hiit
如果體能勁話既gym嗰日都可以做埋hiit
增加支出

我知道平台期真係好難頂 消磨鬥志
不過唔好效棄 到你再跌磅既時候會有更大滿足感 加油

想問下 168 56 算唔算小肥？

見到佢咁減法，即刻覺得自己都算有比心機減

答：我食剩左d飯..不過落豉油

仲有一個方法就係搵一個星期食番正常 運動照舊 提高番自己個代謝率再減 因為你之前食太少令身體降低左代謝以保護身體

話到明鳩假期

個肥婆應該怕左更新比人屌
無開2

身邊有朋友逢一三五跑5k (30-40mins)
二四六就做重訓
食飯完全正常，有時仲會食下放題打下邊爐
見佢個零兩個個月瘦左廿磅都有
想問下咁樣減會唔會有咩問題
同埋跑5k 可唔可以用游水代替

本身唔係幾開心
睇完減肥post第一頁

可能個樓主本身食得仲多呢 咁食得無之前咁多咪當減咗
我都試過減肥淨係戒甜嘅嘢飲其他乜柒都無戒(一星期3,4餐快餐, at least 1 次打邊爐, 一日三餐嘅飯量都平時一樣多肉多飯少菜, 無戒雪糕甜品)
都一個月瘦咗10lb
Bmi由19.1跌到落17.5
我都唔知點解咁都減到 可能係我本身一日最少飲兩杯唔會走甜嘅凍飲 突然吸收少咗好多糖份掛

利申 年年做身體檢查 所有指數都好健康

我之前都好似你朋友咁減 一星期跑兩日5K 其餘就練CORE/掌上壓 冇減食 唔覺有大問題
BTW 游水其實仲好過跑步 如果你平身身重

唔係肥婆，所以效果冇佢地咁顯著

鳩假期係屌新假期果個喎

新假期=鳩假期

兩樣野黎，鳩假期你當係100毛，新假期係tvb
咁講會唔會好d

無深入追po，不過睇到佢第一日個餐單真係
我當你唔食早餐所以午餐食好啲，又小龍包又肉丸，真係膠都廢事比
夜晚嗰餐仲衰，唔肥嗰樣唔叫，好意思話減肥

睇咗個post兩頁
笑撚死

我發覺原來好似佢咁嘅大有人在

只係減到第十四日就咁食法
放假？
日日都放緊啦
增肥餐 我諗佢放上兩登畀人屌到體無完膚都似

所謂平日清淡啲

咁多生果唔揀揀荔枝
無得救

相比之下 原來樓主叫進步不少 但其實本質差唔遠

因為游水麻煩

夜晚同朋友打邊爐

點解日日番工都比肥婆撞親

諗起個肥婆fd打完邊爐上我屋企拿野, 由車站行去門口5分鐘左右路程, 佢就喘晒氣咁, 明明只是平路+幾級樓梯
叫佢一齊跑步三催四請先肯去, 去到行多過跑, join了gym room有幾張pass可以俾其他人用, 叫佢來試一次打死都不要, 轉個頭又一箱箱咁訂杯麵同檸茶
識了佢十幾年, 見住佢愈來愈漲, 同自己講點都可以咁

話時話街果d油菜真係幾撚油。
巴打有冇試過叫佢地走油？

食車仔面，叫烏冬，清湯，二菜一肉都飽。
再唔係。
白切雞飯，走色走薑蓉。正路都健康d

我167, 60kg 都可以好撚肥……
減緊

但游水強度要夠 。
我試過有排，隔日游約40個塘都係冇乜效果

龜仔好波

屌 佢都唔答 我問左3次啊！

所以個個咪屌話睇完頭兩頁得啖笑囉

痴線
仲唔夠鼓勵呀？
佢肯認真聽意見實唔屌得咁甘
你睇埋條肥閪點覆人再講

放得上連登就預咗係地獄教車師傅.....
想快樂減肥咪上返ig算囉

其實佢肯跑多d，減得好快，初頭跑一兩星期我都落唔到磅,keep著59公斤，跑過2星期後落磅落得快勁多，我由上個月17號開始減（59.5公斤），減到今日55公斤，減咗大約5-6星期，特別係近呢一兩星期，我差唔多3-4日落一磅，中間都有出去飯聚，但第日都冇重返！
我仲差5-7公斤就減完！其實原post樓主係做太少運動，同埋唔識揀嘢食！炒飯肉餠甜品真是減肥大忌，我呢個幾月冇食過，甜品都係食過一件泡芙！不過我明佢，佢有咁上下重量跑步真係勁辛苦，對膝頭唔好！
但我最肥果陣68.8公斤，有9公斤係因為返工辛苦自己瘦落黎，但呢5公斤真係靠自己食少d,做多d運動瘦落黎！
番薯其實夠營養，又飽肚，食番薯+碗菜都係唔錯嘅晚餐/午餐，我減肥有時午餐食一條番薯+一條蕉/蘋果，根本就係習慣，你慣性食得少就唔會再肚餓！
我以前都超大食，日日大快活早餐（吉豬多士+碗米粉），晏就食焗飯，夜晚再食常餐，早午晚三杯甜嘢，可樂/奶茶 又差唔多日日飲一罐啤酒，成日食燒烤
肥真係抵我死，我決心減肥之後真係戒晒呢類嘢，培養運動習慣，而家叫少飯我都食剩一碗，所以真是決心減，會上網搵多d資料，幾個月都減到想要嘅磅數，會唔會肥返就唔知啦，不嬲減肥容易，keep fit難

認真問。
其實落左包豉油真係會好差好遠?
係卡路里即時爆標定糖分?

佢午餐唔得閒食，入711咁多野唔揀揀咖哩魚蛋食
食完雞肉沙律覺得唔飽走去starbucks買yogurt
朋友生日食飯唔夠食埋甜品窩夫
咁都叫有心機

咁就唔只一兩日，日日都係咁

無架啦，呢啲人先會愈黎愈肥

咁不如試下睇到41頁

減肥既心態問題。

？
其實我一直都唔多明。咖哩汁果d唔食得，因為真係好多糖分。
但係豉油係胺基酸來？其實點解唔撈得？

利申：冇撈

。
話時話。呢排真係食到冇乜野好食。
真係就咁切雞飯走色走薑蓉就算。
不過d雞真係有少少油。但係，我真係發覺只要食多d菜。飯自然會食少好多。因為菜真係好撚飽肚

食好撚多肉，但全部用水洽(雞胸, 牛肉, 急凍魚片, 另加雞蛋)，絕唔食皮
係咪冇所謂? 本身為咗吸收多啲protein

食蕃薯做lunch 冇營養咩

我都覺，早排為減肥同慳錢
就煲雜菜湯帶返工飲
已經係菜多過湯好多，又有薯仔
但都係食完唔夠3個鐘就餓
後尾覺得咁樣唔係路，所以食返飯
中午食得飽，夜晚唔餓就唔駛點食
其實好過中午食菜之後夜晚肚餓又忍唔住食野

佢個瓜炒魚蛋係乜野玩法
劣食當減肥？ 魚蛋仲肥

睇呢個po好似睇泰國牙朗咁
做運動做到頹，口癮一發作就上一上嚟
即刻充滿能量

肥婆

兩個月內，每星期打五至六日拳，早餐通粉，午餐米粉，晚餐一碟加少少肉。
由110KG減到97KG，雖然仲係肥，但明顯見到自己比以前瘦咗成個圈，皮帶由4格扣到而家最埋。
跟本有心做唔難，唔好俾咁多藉口自己，同埋迫下自己就得。

最近一個月日日如常大家樂早餐 意樂午餐 照飲甜嘢 晚餐唔食
4點或7點收工之後做一個鐘頭gym 然後打波到11點 輕鬆減4kg

未計做緊狗嗰8 9個鐘

唔喺大運動量 不過如果大運動量嘅工作 我唸我更加會有精神去運動

唔明夜晚食嘢同日頭食有咩分別，夜晚點解會特別致肥
都係calories in calories out

唔食飽D邊有力減肥啊

唔知唔好亂講啦
魚蛋唔算肥架

一見到你就諗起炸雞味底褲

黃皮算係高卡
白色相對地好啲

夜晚唔食可以當 intermittent fasting?

我同事話要減肥 買雀巢乳酪一日一杯

話乳酪幫助排便好似瘦左

心諗 d乳酪多糖到仆街 點可能瘦

一日一杯乳酪實減到

唔食其他野的話

飯前一杯 下午茶一杯

intermittent fasting 係咪好難食夠卡路里 (如果deficit太多好似會嚴重流失肌肉)同埋protein (cut既話好似要畀平時食更多protein)

太多假健康食品
減肥第一樣要學就係睇營養標籤
之後就會發覺呢個世界係幾有趣

勁on9,
之前喺7仔見果啲纖果棒，
fat 4x%

IF就係少食多餐既相反
我講緊一日一cycle果隻，唔係無啦啦有一日斷食果隻喎

IF同夠唔夠卡路里無關，只係一種用餐習慣
就算進食period短你一樣可以食到過哂龍

但理論上就係可以enhance到減磅效果，變左唔使cut咁多卡路里都可以減到磅
或者平台期果陣可以用黎打穿佢

果仁多掛

有d奶製品一係就脫脂脫到蛋白質都無埋
一係就話輕怡但1x g糖

佢食Starbucks 啲乳酪話減肥

有個肥婆朋友話減肥，有一排肯同我一齊操gym, 見難得有女仔咁捱得對佢都有d興趣， 果頭話出去飲酒 比人話肥婆又要不爽

肥婆減肥係笑話

多謝肥婆提供笑話一則

已經有唔知幾多gram糖

基本上話低糖低脂嘅全部都高糖高脂到爆
個低字純粹滿足啲肥婆可以自欺欺人

147 lbs = 67kg

67 / 1.62 / 1.62
= 25.52

Bmi 25.5
其實算係肥的邊緣，唔算真係好肥
微胖冇份，叫小肥啦

如果係真嘅話 超欣賞你
要努力keep住

係真

依加我減緊肥

今日老母出門前比包飲左兩啖既低脂乳酪我 話健康低脂飲得架

我死推爛推都唔想飲 但老母又發老脾硬要塞比我

佢出門之後我飲左一啖 之後望下個營養標籤

屌那星一包成26g糖 嚇撚到我即刻沖去廚房丟撚左包野佢

推

post2呢喂 唔減啦？

可能減完啦

143磅

bin c

原來已經半個月 應該一磅都減唔到

好想睇post 2

係咪已經放棄左打算晚晚慶祝生日打邊爐食窩夫

未放棄果陣都係咁食啦

咁其實佢Day 1 skip早餐其實都啱架喎，間接間歇性斷食
如果佢keep住skip早餐, 午晚餐肥少少應該都問題唔太大

笑撚到賴屎

我又冇話要好急咁減

佢就係日日都食埋d「之後幾日減番囉」既野

每日都係cheat day

send左個post俾個長年叫減肥既肥婆朋友，佢無再應我...

肯認自己肥都好少少

有啲話自己只係有肉地 有自信就是美個種最惡頂

藉口都幫佢諗埋

你唔識唔好9up
同樣心跳率下 划艇機既效益一定好過其他二樣

呢個肥婆見人開post佢又開
之後一個星期都冇已經失蹤 堅持唔倒
咁撚快放棄 真係得啖笑

明白呀唔該你，上面好多巴打都有補充
但好撚肯定係個位樓主一定唔係有效益 對呢啲冇毅力又過重既肥婆寧願佢集中啲去跑下步游下水好過，因為我都係同類所以好清楚佢啲垃圾心態

好似我肥仔同事，一講健身好似知好多野
但呢兩年仍然維持165cm高87KGS

又矮又肥咪呢啲